可唔可以陪我傾下計

個人空虛到 一分手自己好似無曬價值咁

因咩事分手？

利申，一年前都係咁

相處唔到

咁早斬纜好過啦，你而家係得閒得滯姐，搵多啲朋友食飯你就會覺得充實返

盡量比自己好忙 一放學就翻屋企
我就生日 好想係佢陪我過

分左手簡直想死

我做咩都無動力

我當年係畢業禮同生日前冷戰，個心囉囉攣仲慘

Btw 你上親連登開Post 都係分手

唉 成個人好頹

因為同佢成日嘈分手

嘈成年

係 隔日一大吵

咁不如唔好拍拖啦，晒心機捱眼訓

愛呀嘛 諗住大家讓下忍下就得

你哋拍咗拖幾耐？ 有時可能你只係習慣咗有一個人係你身邊，多過你真係好鍾意呢個人

岩呀

就黎2年

請樓主解釋乜野叫做愛？

都就嚟兩年啦，所謂江山易改本性難移，一個人要改變，要磨合，真係唔係咁易，有無諗過用呢兩年嘅時間都磨合唔到，係因為你地之間嘅分歧實在太大？

絲

我都分手就黎四個月
到而家都係...

如果性格/諗法唔夾 其實唔應該一齊
因為無論你幾愛 自己都好辛苦
嘈交唔係大問題 而係自己唔肯誠認對方唔適合自己
或者對方冇為自己諗過

巴打 你明白尼個道理
其實你係需要另一伴定鍾意對方性格

一個人除非遇到重大事件 佢先會變 否則唔好諗住改變一個人